「輸波條件達成」史雲斯 對 利物浦 6

哭song la

見到賣沙拉啲news 就唔開胃
爭到前四又有乜用

球王單話今冬唔買人

史雲c中場Sanches 好勁 小心d

買佢啦

夏天買有乜分別

係咪拜仁個個？

yes
今晚睇辦, 下季過黎

係，沉到仆街

啱晒
幫佢打返起

反底專家

好岩今晚既標題,但缺少左霸氣

你又點改呀

加個感嘆號

幾勁

[銀牙！輸波條件達成]

［飲雞湯哽撚死］

好柒

好想睇老虎比佢踢袋

利po已死
要拉幾下先搵到Po

連殺/終結兩隊不敗球隊
如何

柒到打冷顫

咁咪岩晒風格囉

識改一定改今晚食史

又或者今晚哽史

冇左我d標題冇哂霸氣

今晚比史餵

有聲

希望班撚屌今晚醒醒定定 唔好再歷史重演

山齊士done deal未架屌

係 利市買左 件張伯倫 歐聯章 + LFC頸巾 + 2set鎖匙扣🤔 check番信用卡 都係800蚊港紙

唔係拎出黎抽獎無人想知呀

希望轉會立即回塘

山狗著七號勁wo

唔該加埋普巴人工到450k先回塘
想睇下獌點養起隊波

賣左沙律未

係咪同美欺屍朗差唔多價

諗起今晚豬完波, 聽日又要黑口黑面咁番工, 心情就好不安

射波啦 ， 輸波真係唔好返工牙

諗起今晚老虎比人踢袋 就好興奮

叫[天鵝起機]

傷天鵝

Mohamed Salah’s agent has reportedly been at the Bernabeu
Recent reports have linked the Liverpool star with Real Madrid
Spanish journalists suggest Salah could move for around £70million

Dllm, 又黎

70m? on9??

轉個手就賺30m
好過買騰訊呀

癩蛤蟆想食天鵝肉

對史旺西 嬴左我切啦

如果今場出齊合約戰士，老母，沙拿，費明奴，絕對有力爆冷全取3分

如果高傲既高普睇唔起對手，出輕敵陣，咁就玩完

木燒

成個埃及市場 無70m fsg點放

起碼200m

埃及王兩億起價

沙拿份約有release clause？如果有係幾錢？唔該

如果冇release clause , 古天奴既double起跳

我唔信 沙拿 呢加就想走 ， 之前係英超失敗 ， 呢加踢到風山水起 ， 踢好一陣又轉地方再適應

真係連續2個轉會窗賣核心的話

可以同c朗嘈交
比佢帶頭杯葛

古天奴咪又係長約無release clause

痴線邊有咁快走 仲要70m

我唔相信佢會1月走，下個球季就連佢自己都唔知何況記者

專心打好今場先，高普唔L好再出輕敵陣

唔怪得呢排傳皇馬d人啦

如果邊季就走 ， fsg真係經典

應該會激到高普都走埋

黎緊賽程又開始緊到痴撚線

正路就唔會咁快走嘅
不過如果又黎now or never就好難講

我驚利子們會睇唔開

我利又比人恰

最驚沙拿個經理人係濕鳩黎

打埋世界盃就黎料, Fuckin g Sell Group

鍠買傾啦 唔好搞沙律

同埃及個領隊一樣

不嬲都恰

皇 臭雲 沙比
疤 蘇 古 馬斯

買世三LA DIU
非洲佬點襯得起蝗呀

個個agent都係仆街黎架啦
你越轉得多佢越多錢落袋

皇而家咁撚頹 去黎托柒咩
何況啱啱賣完古去巴 又賣沙拉真係笑撚死全世界

躝去買世三啦

正式宣告我利變成跳板

不嬲都跳

下次簽人果陣可以話踢一季好波就可以比疤鍠睇中

利不嬲都係皇巴供應商
仲要次次都無伏
遠d 勁既有沙比 同馬斯
近有 古同蘇7
未來有沙津

唔怪得爸b 話 ， 想球隊成為 係人都想加盟既球隊

沙 去皇 ， 綿龍同文尼 去巴

軒去新特蘭

包埋米OK?

遲下提供埋d德國佬比拜仁
我利強大了

遲下蘇同美斯 走下坡 ， 睇下 古會點

其實5年約留唔到古 一刻 都已經預左
會不停咁來

FSG唔會學
當年拜仁死留列貝利
(皇巴無癮再搞佢)

岩岩熱刺利維都提前發左聲明話唔會賣

Daniel Sturridge is not part of the Liverpool squad taking on Swansea this evening, despite being fit.

人地有決心想嬴唔為錢 ， 我地班主賺錢最重要

拜仁高人工,有冠軍 點同利比呀？

而家沙拿在陣 有成個埃及同fsg課金
識搵錢既fsg一定冇咁易放走佢

佢呢加既體格 ， 真係排蘇蘭基後面

咁不如學前幾年咁砌隊英格蘭算啦屌

不過都要哈利簡尼夠忠心同有職業道德

反而 狜 同綿龍 好似紅唔起咁

我地英人班 堆滿左成個後備啦

唔係今日先知呢間球會點運作啦
近年打起晒嘅都賣晒啦

Liverpool midfielder Emre Can says last week's win over Manchester City does not mean they can take Swansea lightly this evening. (Sky Sports)

Can: "It is always difficult, if you win against City, everybody expects it to be an easy win, but it will not be easy, it will be very difficult."

Can: "It will be a real challenge for us and we have to be at our best. We have to play our style of football again and we have to try and win the game."

Torres 最傷心

仲記得賣之前對狼隊仲有波入

續約啦屌

賣佢果陣 佢的確係低潮緊 ， 走左就一沉不起

人地要愛回家呀

呢加終於 有隊型 ，有好既球員 ， 後備力量都好過幾年前

再唔搵方法去穩固 ， 不斷高價賣主力 ， 好快就會跌番入低潮 ， 新既學神時代

我從來沒有預計過的是他們和傳媒所做的事，將整件事完全扭曲了，他們試圖去將我塑造成導致這個局面的罪人，唯一一個需要負上責任的人。我當時曾經和杜格利殊面對面商討，親自解釋我所面對的情況，所有事情都一清二楚，我沒有透過我的經理人去做這些事。我的經理人明白我的感受︰我希望贏得冠軍，但在利物浦這個願望看起來遙不可及，最起碼他們在幾年內都不會是爭標份子，而現在幾年過去了，你看看球會發生的事，你就明白我所言非虛。

老闆連扮都唔扮

直接同你地講

我地將來條路是育成足球 (阿仙奴模式)

你點留

nananananananana .....Fernando Torres !!

Liverpool number 9

當年王子走真係佢比利最後一份禮物，自己沉到仆街，自己知自己事走去軌，只係個timing 差到仆街，last day

都黎左個 蘇 +卡路爾既

估唔到slk半季都未開齋

知你就落力d 啦

fsg 出聲明賣人未

好想買呢件，但係都唔知印邊個好

去利市印 ， 做緊 £42 定再平d

買長袖啦 ， 長袖長好型

隊波都就收皮，仲比錢fsg賺

去利市買 到張 coupon 生日月份買多9折 我岩岩好生日月份去

唔科水點買蘭仙尼呀

岩布仙尼都無利份

英人一樣會出250呢D反骨仔

方法就係要 快d贏返個 英超 or 歐聯。。同埋最少年年前4。。否則好難增加吸引力要人為你賣命。

頂 ， 原來有得退稅

英超

On9唔好學人去旅行

Sadio Mané, Virgil van Dijk and Roberto Firmino were all present as Liverpool flew to Wales on Sunday evening. (@MailSport)

Egyptian FA president Hany Abo Rida has claimed that Real Madrid will approach Liverpool this summer about signing Mohamed Salah. (@MailSport)

Abo Rida: "Real Madrid will make an offer for Salah during the summer."

Abo Rida: 'Salah is now looking to improve his game. "Obviously if an Egyptian plays for a club as popular around the world as Real Madrid, it's going to be great for Egyptian football."

綠色個件靚D

有盃同keep歐聯踢未穩固囉
睇下妓今年一冇歐聯
成隊散咁

🇩🇪 Loris Karius is set to make his third consecutive start tonight, and @HenryJackson87 believes he's at the start of a make-or-break run.

NEW: Liverpool striker Daniel Sturridge is pushing for a move to Sevilla and won't feature against Swansea tonight.

Daniel Sturridge is facing a straight choice between staying at Liverpool or leaving for Inter Milan, according to Sky sources. (Sky Sports)

Sevilla have been linked with a loan move for the striker, but it's understood there has been no official approach from the Spanish side. (Sky Sports)

Meanwhile, Inter are interested in a loan deal with an option to buy for the 28-year-old, and Liverpool will allow him to leave for Serie A if he is keen on the move. (Sky Sports)

The most likely outcome appears to be that he will stay at Liverpool, unless Inter can agree a deal for the player and persuade him that his immediate future lies in Italy. (Sky Sports)

佢出唔出都無咩所謂啦老實

連續好多場後備都無

唔好make啊屌你

屌你老母 咁撚唔堅持放古 宜家皇馬都搞鳩你

有吉祥物3分又冇所謂

完全無理由放
最少hold多佢兩年啦
FSG正仆街

$

見垃圾埃及主席做乜7
係咁咁想沙拿去皇做乜

民族偉大復興之類？

假利揮手區

去做b朗後備

show blocked user - 你痴線架

可以吉到幾時 好彩比你入到8強就獻曬醜啦

成日唔肯認自己係selling club 宜家個個都知fsg對於錢係無抵抗力

借salah宣傳自己國家都無可厚非既

八強獻醜都算

聯賽無止境獻醜而廢中死攬呢下先最仆街

fsg 死十次都唔夠

今晚都輸硬啦
睇黎做乜
支持做假利

諗緊做唔做真利
聽日走堂

今晚9點訓做真利
聽日9點堂

咁廢中又唔會死攬既 除非唔夠人 無人用果陣咪要攬懦夫攬米 其實心入面一早諗住換佢地 又買vvd又放風買allison

Same

扮工撚表示假已請

睇下廢中 忍到幾多場。。。到時跌落第6就 恭喜晒

買咩龍都利化架啦
買完Allison水貨未又係屌
睇下鏝上次對我地 艾達臣同條防線未又係係咁爆
要買不如買個潛力龍又唔會比人搶走既龍好過，好似熱狗當年買洛里斯咁

一係就快撚d換左個龍教練
仲有，vvd同model都係夾左一場
不如希望下model係vvd夾防線下守得實好過，睇左呢個combination多幾場先屌啦

廢青表示可能會睇

覺唔覺 d人成日去旅行食野係味都話好食過香港 好on9

覺

睇完直落八半

而家仲上緊堂

我都係

熱狗當年買洛里斯果陣佢已經好撚勁啦

我覺得真係龍教練問題, 但係幾任教頭都好似唔覺咁

一樣 小妹唔想喊到成個豬頭咁返工

聽日自制dayoff

橙

聽講個龍門教練好熱心 開口埋口都係講龍門

癡線 從來無聽過龍門同中堅要夾 屌卡廢就廢啦 牛油手唔可以賴中堅啦

絲打我都係咁話

肉地絲好想有個利迷男友
可以俾我攬住

講冇用, 撲波先有用丫麻

一係請多件, 一個負責講, 一個負責教

仆佢個街 ， 去歐洲食m記 ， 明明一樣 ， 佢話好食過香港

去左巴黎做海鮮 ， 又話d海鮮好食過香港

對住呢d人都唔知講咩好了

去巴黎做海鮮

幾錢一個鐘？ 收歐元定港幣

咁熱心 廢中開唔到口話佢廢

exactly, 上次換唔到人都係fsg出面屌佢, 高普聲都唔聲

echo : 高普決定

旅行咩都好食D 心情好 格離飯餸香

叫John果d staff都唔方好野
John W. Henry
John Acxxxxburg
不過
John Riise

食=,= ， 打錯

但難食到hihi , 成一大盤海鮮 我食左少少就收手

沙巴 ， 秦國 呢d食海鮮都出名 ， 但其實出名都係因為平 ， 好味黎講一定係香港好食

食高檔野黎講香港真係冇得輸

我之前去新加坡食辣椒蟹
頂你個肺個樣同個味都係蕃茄炒蛋黎

7日鮮

走啦 賣撚曬去啦 唔差在一個半個

走左你已經係最大損失

賣撚埋廢中佢

烏龍茶no sad la

賣主力>高普走>係中下遊是但搵個教練黎
新學神時代

連登上下一心咁燈 feel到屌卡今晚會救世

Riise我偶像

幫對手護級之路打下一枝強心針

Marco silva

肥賓番黎啦

食過一次 ， 唔太差既

比你講一講就唔靈啦

好波

新加坡胡椒蟹先世界級

唔敢講高檔 ， 但食海鮮 香港真係冇得輸

去流浮山 你地講中式定西式

上次去左屯門三聖 買海鮮 上去容龍煮 ， 好食到

食海鮮唔認同香港最好

皇馬唔會買水貨，打法上未必夾，加上比水貨強既大有人在，皇如果一出手肯定世界級

唔一定最好 ， 但好易搵到間好食姐

呢個真

水貨好多野仲有得進步

BREAKING: Chelsea could complete deals to sign Roma duo Edin Džeko and Emerson Palmieri today. [Sky Italy]

而家應該係水貨個agent同埃及fa主席想沙去蝗

2件60m抵到爛 羅馬大賣場

Salah definitely in the squad to face Swansea this evening. 🙌

salah都抵到爛
快手執埋艾利臣嚟

利記超市笑人地大賣場

想姐，球員黎講我覺得佢唔會想走，至少呢兩年內，而且人地唔要你既話點想都係發夢

秦國食蝦同蟹係好平呀 ， 大大隻港紙100蚊都任食 ， 但果d係秦國既河蝦 ， 但食落冇咩蝦味 ， 而且冇咁爽口 ， 香港既係海蝦食落蝦味重， 爽口

三聖聽講有啲貴 不過要食呢啲 唔去熟人介紹/自己食開
有啲好衰 將你既海鮮落格/調包

羅馬又賣左60M人 少左財政壓力 要買alisson愈黎愈難

我利有model

所以先有話食海鮮劏到一頸血篇文
好多時都係熟客先有正野食 街客比啲普通野/無咁新鮮比你 （帶頭盔先 ）

Fsg一開始吹到要買新龍門 宜家羅馬話肯賣就縮沙

笑到我仆街

比人呃呢d我就唔知啦

好賤啊你.gif

今晚開波時間唔只夜，個拍攝鏡頭又近

仲要黑色邊

幾樣加埋

我聽日都9點堂

睇字都扯扯地

訓先，聽朝開波見

不嬲都話1月唔會買龍

史雲斯喎 輸是100%的波
不睇了

exact7ly

人地肯放 你唔買就on9啦 而且米都因為世界杯想走

米都話賣到20m
最多咪出多20 30m
咁都唔肯出

卡膠都賣到10m啦

艾比都15m啦

諗住9up下扮晒野
點知俾人玩返轉頭

我要努力無間

無錢

利重建速度太慢

無限重建

買料去關財記買啲野靚啲同埋買左咁多年都算老實,
食就興記唔錯仲有燒鵝食, 要酒樓坐得舒服就要去海天容龍但就一定貴了

發夢利記輸0:1，勸大家都係唔好睇

仲有人幫襯利咩
夠膽死ibe+smith收人差唔多20m
真係當水魚咁劏

米之前幾季比人屌高波廢 之後都好左 但係唔穩定真係冇得救

幫人反底專家

屌卡高波成日想出又唔出

如果買新龍就買埋佢個龍門教練啦
廢事利化

不如買呢個龍

原來識救波

屌你老母fsg學下人哋S04啦

真利
好去訓了

Jurgen Klopp may have a dilemma on his hands tonight as he decides who should take the captains armband for Liverpool's clash with Swansea. (@LivEchoLFC)

If Simon Mignolet, Dejan Lovren, James Milner and Jordan Henderson don't play tonight? Who should captain Liverpool? 🤔

一係can一係la

我覺得la好d

"Alberto is on the way back. That doesn’t mean anything. It only means our situation is better, that we have two players for that position." 👍

Mohamed Salah and Alberto Moreno travel as Liverpool warm up for Swansea at second-tier Welsh side, writes @JamesPearceEcho

Virgil van Dijk is expected to be recalled after missing last weekend’s thrilling win over Manchester City due to a tight hamstring. It will be the £75million defender’s Premier League debut for the Reds. (James Pearce)

la應該都唔會正選啦

碌十分鐘先搵到利po

Update on Liverpool squad: Sturridge has not travelled with the squad. Van Dijk and Salah are expected to start. Moreno has also travelled with the squad.

今晚做真利

利申：對上一次睇完對熱刺之後都冇睇過波

得返幾日好心要賣要放既都快d搞掂啦

有咩dilemma
高普咪講左直接俾serve最耐果個做

支持vdj cap

btw 今晚又可以睇model 擺pose

6點後先好起身

屌你老母連續兩個禮西時間

係咪已經輪到費明奴？

用隊長留簡

高daddy又然

反簡又輸

屌你訓教啦 唔好睇

天日八半上到晏晝 起唔起身睇西波好

鍠馬買埋沙拉嘅話，

不如直接吞併埋利物浦做衛星球會啦。

買撚埋文尼，費奴，vvd，馬貼，羅白神。

然後請埋高普，其餘什麼軒達臣就留隊食屎。

然後可以正式宣布解散利物浦，從此消失。

明奴

la>摩>綿

今 晚 V V D 會 不 會 正 選 上 陣?

Breaking: Monaco are willing to sell Thomas Lemar to Liverpool in January. #lfc [@SamMcGuire90]

Full story 👇

計年資=鳩美斯

la同can同季

fsg驚了

fsg:不了

計年資係TAA呀 九歲開始喇

摩仔有跟隊

FSG are unwilling to buy any player in January [@LIHKG]

不了

Fsg: willing to buy
Monaco: no
Fsg: ok
Monaco: willing to sell
Fsg: fuck you

羅馬又賣, 摩納哥又賣, 係咪想迫死FSG

鍠放棄買salah 先會逼死FSG

屌你老母羅馬摩納哥

Di Marzio報導，#車路士 同意以5000萬歐元轉會費加1000萬歐元浮動條款，收購 #羅馬 前鋒迪斯高及左閘艾馬臣。雙方將會就支付方式及浮動條款內容繼續商討，預料今日之內達成協議。

一次買人兩件

“A bid of around €75million, with the majority of it being paid upfront, could be enough to make it happen - despite Monaco holding out for €90million in the summer.”

“Liverpool are unlikely to pull the trigger due to Jürgen Klopp’s belief that Lemar isn’t fully convinced about making a high-profile move in January.”

“Moving to a team, in a new league, where he is not guarantee first-team football, could harm his chances of making Les Blues squad for the 2018 World Cup.”

幾撚勁

再減價咁黎賣先會逼得死fsg

羅馬唔踢啦？

傳波好撚準 完全係我地要嘅野

可惜呢件高波弱d

其實好似得英超先咁多燒味

入歐聯無錢收咩
做咩又賣主將？
呀.....我記得啦，羅馬好似同FSG 有關系
唔怪得有價就放

但羅馬識搵monchichi搞轉會
我利用michael edwards

又直播又西時間

27/1（六）深夜3:30 利物浦 VS 西布朗

起身睇波啦

照睇啦 唔做假利

冇難題wor又唔係乜大事

如果出輕敵陣有lalala就lalala 隊長

唔出lalala 就合約戰士做隊長

1月乜都唔駛買，除左好龍門，但高傲既高普都話冇需要

除左龍門外，其他位傳既news已懶得理

其實利記冬窗係咪收左檔？
無左古 史毒又似借走
鋒線邊個輪換？一陣mane又傷
我睇廢中你用咩人

woodburn brewster wilson

搵100分拉邊鳩爆
Lalala打中場中分下波轉下身

可以一戰

再唔係就以前四為代價，順勢扶木燒金球等幻幻上位交學費

車 6千萬買2條友 仲要睇落唔錯 抵撚到爛

brewster最近都好似重傷

夠啦
鄧下腳姐

屌 廢中仲唔買人係咪癲

無前四 沙拿留唔住
直接扶木球皇 登基

DONE DEAL: Inter Milan complete the signing of Rafinha Alcantara from Barcelona on loan until the end of the season.

專追玻璃人

反而我又覺得呢半季 沙如果冇咩大傷都keep到個scoring form ge

依家買人盞比人㩒住搶 利撚又唔記得卡路爾ge教訓??

當然係買岩人緊要

但我唔覺得FSG有去盡力
就放古

End季追費基爾/泰奧雲算啦

利馬唔撚店 機動性唔夠 體能踢唔踢到英超成問題 踢唔踢到話 高普個套又唔知

你就想
利馬都無撚你死猁狗份

Ox> 利馬

90m不了 摩納哥繼續用啦 利馬咁勁

其實依家暫時都係未知知數
冇咗古沙combo唔知破唔破到大巴

大勝吧！利記

假利 訓先

今晚要大敗了

牙琴唔洗返工？

全職廢青

利post入面
10個有8個都係廢青

深夜西波 外國撚表示輕鬆睇

好似唔知邊個一月又係唔買人, 之後D人傷 後備係升D新仔上黎鄧腳

迷羅白神會員

深夜西波

阿狗獌狗都官宣咗

Liverpool and Everton set for £5million transfer battle over Charlton youngster Ezri Konsa. (@MirrorFootball)

Liverpool want to team the centre-back up with fellow Charlton product Joe Gomez, 20. But Everton are in pole position after signing Ademola Lookman a year ago from Charlton and sending chief scout Martyn Glover to watch Konsa last month against Blackburn. (@MirrorFootball)

The 20-year-old, rated as the best young defender in the country by Addicks boss Karl Robinson, is at the centre of a tussle between Merseyside duo Everton and Liverpool. (@MirrorFootball)

我地就追幻幻

落去食個M記等開波

唔係返工咩

為左利請左假

其實係例假

Mk好廢咩
驚阿狗翻生

獌終於簽左山狗

打右邊?
左邊martial咁fit唔係唔出呀?

其實前鋒陣容好薄
綿龍有咩頭暈身慶就要睇ings/solanke迫搶

近年真係好少見swap deal

反底吧!雞湯!

睇死班仆街獌簽埋山狗都係泊大巴

要睇先知咩

所以咪話無買人唔應該放史獨

仲話借添,ON撚9

一個半年約 一個倉底貨
49000有賺啦換到山狗

叫唔叫定麥麥送好

山狗

陣間豬波谷住道氣 仲食熱氣野 小心身體呀ching

我唔知49000有無賺,但MK要走都有價既
但阿狗真係連少少尊嚴都無,人地塞咩比你都要
十足十幾年前利食埋隻紐尼斯咁

爺爺先fatfat
清垃圾疼血換個啱踢嘅返嚟

山狗去獌隨時只係為錢
有心爭杯嘅點都忍半年去鏝啦

好似係爺爺想要的

阿狗幾個前賣收60M都唔放

但係而家留佢都擺明冇撚用

雲爺爺唔係想要martial咩

呢個講到明唔放

到而家都唔知MK屬於咩類型球員
翼唔似翼,攻中唔似攻中

隊隊簽勁人 我利就賣勁人

想當年利傳MK都傳得好行
結果佢跟過高普,踢過獌,踢過阿,
都係無踢過利記

高普撚識用

今晚會唔會出vvd 呢

呢件同高普冇緣

會

得杜曹識用

原來我j過國師 mk恩 i大毒撚嚟利
全部收哂皮

mk喺高普手下踢撚到pat屎咁
杜曹嚟先彈返起

同埋mk都唔鐘意高普

比阿狗簽埋美羊就尾機了

山狗拎咁高人工

去到獌繼續扮大袋就好

14m 一年
20m簽字費
4年半約

英超歐聯wfc

陳雲依家唔來睇返真係利執到
依家真係唔知死左去邊

有病

暑假想利簽既前鋒去晒阿狗

好似內分泌失調 變左肥仔

終於英超debut

有squat未

3am

冇可能簽到

咩風吹你入嚟

屌奶星神父好撚mk

德甲+法甲神射配兩個德甲助攻王

mk jai
冇波睇都貢夜

N.Keita8(紅軍)

係咪你d手足黎
我入黎認人姐

戇鳩仔嚟
唔撚識的

我覺得mk好岩阿狗洗
如果佢有心踢
爺爺放佢上場踢天才波都掂啦
好擔心爺爺會追過我地

搵佢做咩

入得xx部 姐係自己人啦

算係啦🤔

#LFC starting XI v Swansea: Karius, Gomez, Matip, Van Dijk, Robertson, Can, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane, Firmino

Subs: Mignolet, Klavan, Alexander-Arnold, Milner, Lallana, Ings, Solanke

One change to the XI. Emre Can is captain

又賣captain

夫添

老簡張

原來安利簡已經係效力最耐

Lovren

泊大巴

隊長can

l6 傷左咩唔係

做得暫代隊長都係就走

係 傷得好岩個時間

一早話佢病咗

最佳位置

Swansea XI vs Liverpool: Fabianski, Naughton, Van der Hoorn, Fernandez, Mawson, Olsson, Ki, Fer, Clucas, Dyer, Ayew

Robertson 摩

正！強陣

仲有一個鐘 外國撚已經走堂

強陣 輸硬

🐅?

又出簡

真利，仲有成粒鐘

隊長簡？

今季第一次聯賽正選中堅組合冇炸彈
後防嚟計仲有兩件

有全球最貴中堅睇
好ya

Wijnaldum: "It's gonna be a tough game. They are fighting for their life."

要護級搶分了

可以證明係防中問題定龍門問題了

Wijnaldum: "We have to give even more than what we did last week. They’re fighting for their life. Every game for them is a chance to come out the relegation zone. Especially if they play against one of the top four."

Wijnaldum: "I think it's going to be more difficult than last week, especially if we’re not 100%."

幫人笠高帽都不忘j下自己前四

Jürgen Klopp selected a starting line-up that must be 'difficult to play' against Swansea City at the Liberty Stadium. (@LFC)

Klopp: “It’s very important that we all show the perfect attitude tonight. Life can be quite a challenge; our last game was against the top of the table and now it’s against the bottom of the table."

Klopp: “We had a really good training week and the pitch here looks quite OK. A lot of things are different tonight. It’s all about the right attitude and I expect the right attitude from Virgil of course as well."

利狗生性啊唔該

Emre Can becomes LFC's 25th captain in the Premier League

通常放完長假返黎隊波都閪

呢個幾好腳法

今季做過隊長既有古、軒、米、老虎同簡

後備都無

milner

Last 3 Liverpool players to be named as captain in the league for the first time: Lucas, Flanagan, Mignolet, Coutinho.

And in the FA Cup: Jose Enrique.

米拿對阿果場咪臨危受命

btk都好似試過

好撚餓波，快d開波啦屌

雞王都試過

Danny Ward, Alberto Moreno and Ben Woodburn miss out on a place in the 18 today despite travelling with the squad. ❌

到底ward子衰咩

後備陣容有點弱

真係唔洗買人?

In 吉祥物I trust

係咪杯賽對英乙

留名等睇model出完醜d cam 全部影住米個樣

點解last 3有四個人

無咗古
宜家中前場正選無人可以輪換

望望獌狗d後備，再望望我地果個

原本100分係第1輪換人選
而家上埋正選

真利

晨早起床 攰撚到死

仲要睇閪波

仲話利金錢足球
後備幾個係FREE,一個青訓,一個3M買
最貴係LALALA

廢米2號龍囉因爲

猜輸包剪㧵乍

真係為左留簡比隊長佢做

呢場簡醒醒定定呀

如果無軒同米拿做正選
隊長會由效力時間最長果個做

過拜了

比歷wo

今場又猁可以擊敗連續不敗球隊(自殺)

同街場冇分別

大勝吧利記！

iPhone 其實有無睇波app

有冇人知LFCFANSHK個PAGE 改左咩PW

待笑

有冇link

宜家成隊得返明奴CAN鳩美斯唔係高普買返黎

簡似隊長料

實比隻費亞Fer撚

352

隊長簡

有高美斯又冇clean sheet了

帶左隊長章
準備走得了

link

簡隊

隊長簡握手好型(軒,慢慢養傷啦)

skysports

開波啦

輸左都有第4 唔驚了

大炒吧

個勢似俾人大炒

對面踢得好開

對面防中都唔踢

反底吧！雞湯！

呢個陣都俾人炒就執柒咗去啦

係時候執

Now有何輝

75M CB

不嬲週中西波都會有

閒日夜波通常都係佢講

通常都唔睇閒日夜波真係唔知

隊波冇咩態

Gomez

用感覺傳波 冇球傳到

踢得好lup

Mane又飛腳

mane

D非洲佬 仲未熱好身阿

gomez D傳波真係好撚鳩

簡斬呢球都唔知害邊個

鳩美斯

個波可唔可以唔好經糟糕

十分鐘都未夠 睇到好眼迎了

skysports無拿拿好lag

點解要起身

睇撚完就差唔多換衫出門口
後悔了

佢地唔係要熱個身架

今場似係打主攻想傳控做入去

五十分鐘後先入狀態

firmino 未訓醒咁

對面貼住綿龍
打地波三中場又比唔到兩邊爆

model全黑好型

下盤必勝

角球開得咁差 vvd點頂阿

can 唔回防

文尼個態

老母又隱左形了

啫喱傳中好毒

中路封撚晒

佢阻對門龍快開

好悶

睇嚟都要靠-6 足球先入到波

見到中場混戰都好緊張
班撚屌一失就比人打靚反擊

好鳩
傳波都傳唔掂

老母

又係高美斯

又標波

始終打大巴都係

屌你model

廢龍又近柱笑撚死人，好彩老炸
廢龍快撚啲死

想猜散人 你又冇曼城個種精度

Gomez失位
射近柱
咁似層相識

唔係出左界己經失左

戰犯，卡xG12

咁都入倒

屌你廢卡 如果唔係出界又輸多球

有一射未

佢真係唔合格

近柱位多到夠擺一圍

張囝力迫

model又死好命

卡玩閃避球？

model 真係好撚廢

近柱都守唔到

何輝ON9?咁都話未出界，咁撚要面

希望每場爆一次ge quota 已經用左

睇慢鏡,好染柒

Model 咁著又幾型

Model 驚波 點守龍

陣間係個龍度執波仲型

躝啦
去蛆啦

街場

可能靠佢個波先出界

有兩條撚樣一個當自己沙維，一個面對面交失，點猜波呀on9廢中

咁近射，點唔驚呀

屌 西波 好撚悶

對面識波 夾死明奴即GG

西波黎

機會來啦

Vvd

vvd

100分去左邊

ox 斬啊！

vvd差D

VVD

MatipxVVD
好撚感動呀屌

Vvd 真係冇買錯

75m買個頭都抵

將軍好近

vvd 指揮好有型

Vvd頭球幾好

龜頭式頭槌

將軍頭槌好好J

深夜閪波

vvd 仲未被利化

比遠撚到

屌你老母點打啊，成隊企咗喺半場

唔似 咁

對面成隊都退到三閘線真係睇死球

好難踢呢隊超級大巴黎

中場搵個人轉身都難

走位啦 個個都企定定咁 點比波啊

龜頭之後另一個帶刀侍衞

入波未

即係倒垃圾個姐姐同你講你屋企袋垃圾好臭唔幫你攪係正常？

MOLA達個頭都要70M啦
其實好抵

廢龍都格劍

依家好似靠兩個中堅分波咁

死守到咁
一陣又會輸膠嘢

我地

ching咁認真

gomez

對面泊大巴就見真章

消防員驚火唔撚救

屈下角球有機會

冇一個有遠射

真正常人都知廢龍廢有咩好格

幾時有禁區頂罰球比將軍射呀屌

啲波去左邊順好多
但沙拿就冇供應

Sor 繼續睇波

沙一招

屌你老母上得多連登真係會變弱智
真假膠都唔撚識分

Fer幾時拎牌

鳩美斯進攻黑洞

鳩美斯真係鳩流流

垃圾鳩美斯

傳波傳掂先講啦

入波慶祝嗰時

一睇Ching 個名就知未利化 所以真心左

鳩美

出taa斬佢老未啦

仲哥利斯卡

水貨

沙拿

我傳都好過佢

水貨
越位都唔入

廢到

埃及水貨

比Can入左

Vvd salah

無越

好似好耐冇見過水貨上半場有波入

老母又隱形

何輝係咪有時差

Vvd好勁

好少打大巴打到兩個中堅都上埋中場猜

又要埋下伏線 ?

上場草左半季氣用晒

大賽球員 平時就踢養生足球

將軍玩埋助攻
懦夫可以摺埋未

啲人仲就無古乜乜乜，而家都唔知邊個可以派牌。

無古就買人啦。

真係逼害老虎蘭

球不著地抽撚到入就唔撚係踢緊垃圾利啦

新施多夫

今場仲要作客

點解唔出TAA
對弱隊好心就出TAA
仲要鳩美出咗咁多場無乜抖

Can踢好d好無

特登唔入婉拒皇馬

出鳩美得左路係有進攻 右路係食左屎

matip

Matip頂唔順

馬貼到入到小禁區

matip=中鋒

馬貼

ching 好好笑

右面係完全冇供應

多得鳩美斯

虎尾腳

張仔中龍

Matip唔識單刀

正常既

識蠍子佬果招就入左

可能今場係中堅做助攻

有
供左比美斯就無回頭

有d人前波後

一個中堅走上黎都識做ONE TWO走位入到禁區做成威脅,你前面果幾條友踢緊乜春?

呢球modrl 實會save 出底線

vvd 真係好撚型

同意

因為中場阿肉腸哥塞住個派牌位

做埋老母應該做既野

3個都有心事

係呀係呀
接唔撚到失埋波

Vvd勁撚到

vvd勁到

都係果句
太前開始迫搶
就算迫到後衛出錯中場執到波
對面後衞一樣係多過前鋒

將軍空霸

美斯又鳩傳

Vvd加matip 好丁到

又救你model 一獲

Taa la diu

vvd踢得好撚定 老虎雲係咪唔洗旨意有得出

要守先出佢啦 進攻黑洞

正式宣告老母已成為新一代隱形戰機
仲要唔識入波果隻

有無SOPCAST

唔明點解打大巴唔出la子

守都成日失位

75m 真空霸

屌你老母又係鳩美斯

9美斯進攻力=0

守已經好過TAA

原來真係唔洗防守教練

vvd 一個打哂

屌你鳩美斯

佳尼已經唔識傳中，呢條友好似連正常傳波都有問題

我對低清，慢2分鍾都接受
我只係想睇一場順既波姐
屌你老母
開波到依家搵足咁耐
條條都10秒就窒鳩我2-3秒
仆街

TAA太單薄真既

廢中本防守書完來有修訂版未出

廢龍

屌

1:0

勁龍

訓了

神龍

頭先好期待將軍射爆model 呢度應該暴動都似

笑4

中就有

嘻

vvd 75m hehe

哈哈哈

利化

又輸角球

有好多球在進攻位都9傳傳唔到沙拉腳

vvd助攻

四個爭頂

終於識郁收貨了

關你撚事咩屌你老母

莫講話泊巴
人地 11 個 compact 係中圈到禁區前都未破到

屌，劇本

劇本已經達成

深夜笑話

又黎贏完榜首輸榜尾

1射1中1入波 正

喂
我屌你老母
呢球又入龍數呀

model 有郁架
咪再話佢企定定

估到輸角球

唉訓算

垃撚垃

預言中一半

75M中堅

呢球又賴落model，紐亞都救唔到啦

大巴早已預備

真係劫富濟貧
贏完排第一嘅鏝城
唔知會唔會輸比排第尾嘅史雲斯

班友傻架 咁撚近真係救條毛

利又幫人反底

model有進步
人堆射都有反應

輸邊個

model

哩球點都係自己友爭頂累事呀？

Model 有落地,

成條後防線得75m做緊野，其他都唔知做緊咩

jelly不智

明明大好機會拋離熱刺

又係model條仆街 好似係

Ox 跑左跑右冇人幫

輸廢中 教咗咁耐都重係輸第2點
學人出書

有冇手足同我一樣冇咩感覺
平時輸波失分都係打雞湯呢type

重想入歐聯8強？
波圖都夠贏你啦

對面條友咁樣爆左鼻

英超羅賓漢你估浪得虛名

個標題都已經預言哂啦 不意外

人地睇穿你冇人派牌巴都未洗泊就然

鬥攻就勁，打大巴等食屎得架喇

下半場老母換la

基本上唔同垃圾利對攻就至小有一分落袋

上年咪送左分比榜尾新特蘭

岩呀 唔撚買人

老母留返打強隊先出啦無撚用

笑你老母
你唔洗瞓㗎

試下遠射啦屌

駁唔到

隊隊都好似般尼矛夫就好

無左古打密集

dllm mane

Mane

又係文尼

嘩屌，咁都唔中龍

垃圾

冇睇足總盃打毗

屌你老母文尼食完屎黎?

柒琴

屌你nigga 用屎忽睇個龍係邊？

到

其實係難射既

老母 鳩美斯

dllmmane

可以做好d lor

本身破密集已經唔勁
中場無組織
輸撚哂佢啦

老母同張伯倫真係唔岩打大巴

直接張伯倫踢右轉442好過

射得咁好呀

我外國

呢球控多下應該都得

係又屌唔撚係又屌
我屌你老母呢球你中龍比我睇呀屌你老母
呢到班友真係戇鳩鳩

關鬼事，條友成日想入靚波

屌又係幾難射既

早抖

邊撚到

mane mane

狠狠咁打無古都得幫友仔。以為win 左曼城就好勁咁

而家古個位真係要靠買人入。

日日想窩利on99

今場做乜尻

洗唔洗射得咁急

呢3分好穩

問題係宜家中場有咩人可以用
LA子個態又差

個撚個都係 球王咩屌

係囉
呢場又踢返433
之前作客贏都係442

今場個個都無狀態
點贏

繼續唔識打大巴

aa

個個都唔想踢咁既樣
除左75m

高普條頸咁硬點會轉陣

見到100分係好努力
但同古既技術意識比真係差幾皮

mane 控波咁柒 叫佢控低 連射都冇得射啊

大家諗好戰犯未 今日古仲唔係戰犯 無得破大巴

真

次撚次睇到1射1中入1
已經慣左

LALA點都好過老母
老母連迫都唔做

我重申
對方係冇撚泊過大巴
對方冇一個防守球員入禁區

龍門啦 失波即係輸佢

古傷左,怪唔落

次次出親老母就打少個咁

真你老母
戇鳩鳩

早知唔起身 呢場波西到

Full team 都輸

利撚又輸到傻撚左

半場即換啦
阿樂in 膠美斯out
lalala in 老母out

係時候掛念古仔

海鮮利唔係流架

猁狗可反cup 我話既
cup 吾到我切J 不走數

可以控一下掛 不過冼腳

對親史雲斯 都預左係咁失

深夜西波唔係浪得虛名

除左隻左閘
真係我心目中嘅full team

屌鳩你，成日睇人講猁點n場不敗，攻力點強橫

我睇親都係呢啲西波

要瞓身先射到你控比我睇下

今場又埃及文明都無態
同對西布朗個場一樣,點入波

右閘先啱

vvd 啦,第一次角球清唔到先送第二個,之後助功

打大巴寧願佢出solanke

冇支點 冇派牌 真係靠天才波

無計 高普話自己唔夠高佬 都係堅持打zone defense 其實兩個中堅 簡 費明奴都夠mark曬啲高佬啦

所以咪話張伯倫點代古
小範圍控波轉唔到身

鳩美斯場撚場都有失誤

放啦出嚟啦

希望早d換solanke

連馬貼今場都正式利化埋

有古咪一鳩樣

今次,上次,上上次,上上上次都話唔怪個龍

但個龍從未救過個波

老母存在有咩意義

呢場綿龍已經打得好好 長期有兩件中堅夾住 落中場都create到餐士 迫搶都keep到
但明顯唔應該咁樣排陣

發現高普真係冇Game plan
全靠個人突破

今場無lag機仲想點啊

冇用架
佢放到 behind / 直線咩

預左輸啦屌

咁不如你做下好心 去訓覺算把啦
話唔定呢到好多手足會好感激你

TAA 換鳩美欺
Lalala 換老母啦屌

對面打法其實都係有理無理彎個波入禁區
我地高美斯彎出界

駁腳都lag就死能左佢啦

吉祥物今日連自己本份都做唔好
罪人一定係佢啦

人地後防線推到禁區頂都唔敢放直線

高普既戰術可能贏到哥狗 但哥狗既戰術先贏到聯賽

高美斯真係好差 要主攻點解唔出taa

角球第二點落係禁區入面，未射已經知道會失波

博多啲死球啦
VVD頂晒咁濟

雞湯作客個場都係咁踢架啦
你咪諗下個場第一球點樣入邊個入

唔買人都得?

古

資深痢迷

老母換米會好d

屎毒走埋前鋒卡士好弱

小心比人屌

原來人地係中堅入
射得咁靚

個龍未表現過實力你地點可以話佢唔夠實力先

冬窗邊個會賣個好野俾你呢
將軍本身上年暑假已經係我地嘅人

再唔買人真係唔撚睇垃圾利，場場要睇中場班仆街係到妹

利撚攻力冇問題架 有得攻數鳩你十粒都得添
問題係包括廢中在內 個撚個覺得攻力強=創造力強 人地唔比位你攻 你又創造唔到空位 比十個沙拿都冇用啦
奧燒 法比 普巴 呢啲人點都要有個係陣中

訓醒起身睇西波

GomeZ比人撚過幾多次

踢唔掂就換人啦，變下啦

普巴有創造力?

主場雞

ok 今場70分鐘換啦

隻獌雖然鳩屎 但摩狗用佢嚟破到大巴

創造力唔短
但轉邊放波做至足晒

9個助攻都叫無創造力

普巴有遠射有助攻都無創造力？

對左右閘踢緊乜

羅伯依球

啫喱 起腳啦

好喜歡費綿奴

無古，靠啫喱

主動放棄控球權ok?
控住個波永遠唔識入波

快出阿諾同拉蘭拿啦

想睇反智轉身
唔想睇波未到腳已經轉定身

無狜下場

輸多粒

唉 playmaker真係要買lol

Jelly 真係唔會落底 一日係咁mane 都係食屎

啫喱出波好正

呢樣應該 0 0 果做
唔係宜家

65前唔換真係訓得

水貨今日比波唔錯
但腳風麻麻唔識入

對面一張黃都無

其實唔係咁易
人地十一個係拉到咁後

難得出到又食唔落

fsg:輸都唔買人 吹咩

呢啲大巴隊
你斬上去 佢咪又係自己係後場猜

邊個射

Vvd射ok?

有古已經追和

如果有古射入咗了

依d 位即刻諗起古

一無老虎就輸

沙拿射得算唔錯

model不敗記錄要破了

追和未

唔換人都唔知等乜春

將軍快啲贖罪

高普硬頸到

廢中都心知無人好換

對面都換人啦 屌
幾撚時捨得換人

呢班人踢左六十幾分鐘都仲係成pat屎好心就換下啦

後備殺手 solanke

冇狜之後應該仲有大波呢啲波失分

利物狗真係比狗屌

喺英超應該得一隊可以嬴到排第一嗰隊同時輸比榜尾

好多清頂唔順西波訓左

啦啦啦換老母
樂囝換鳩美斯

半場就要入Taa啦 換人方面真係好撚鳩

仲唔換人。。。。。

一起起身 見到比分
繼續訓

真係

傷身傷心

打陣地開始懷念古未呀
屌你老母fsg

對面隊都換人
廢中仲係度儲印花

死用鳩美斯條垃圾

好難頂

不嬲80分鐘先換

換人未呀

要上堂先焗住睇埋

又要叫高普躝

又有兩條狗爆閘

我估最後和波 model又保持不敗

唔洗理d傻鳩狗仔

2:0

玩撚完啦

打起左對面個龍

終於換

你老味又哂90分鐘俾垃圾利

換ox

仲要換100分

啦 in ox out

屌唔換老母換張伯倫

上半季炒人5球 要還咖

Fsg死全家

和到我切呀

屌你老母，一啲創造都無

依個換人高呀

文尼傳個波都柒下柒下

老母都唔換

你都痴鳩線

高普：這就是足球。

老母除左橫傳仲有乜鳩用

今日前面無個掂

契仔黎點會換

唔換9美斯

屌你唔換老母

Matip傳波仲大膽過老母

人地呢場決心大過我地好多嘅

老母成場淨係橫傳

高普有幾可會換w5

贏榜首 輸榜尾 這就是足球

老母以為自己係美斯 屌你老味係度散步

唔想贏高普早響啦 聲明講定會送分我可以訓先

高普不嬲好撚鳩 唔撚正正常常咁換 成撚日要攻個陣換古天奴 話冇氣換又點又性

屌佢老母最大問題係 你落後緊要攻 次撚次換走最有活力d人

換美斯未

我屌你老母垃圾桶

我開左post